蕭生選立法會有冇機贏？

到時

係！！大家好各位議員

辯論完最後賣廣告

瘋狂燈自己輸

12年同141一齊選咪輸左囉

一定有

細良叫佢選功能組別飲食界

141都冇知名度

穩操勝券
不過佢好似移民臺灣了？

最近我減肥？？

自己youtube 睇佢vs 老鼠成啦 打手

唔通佢有可能輸比廿蚊張咩

今年啲年糕好好食 又抵

佢咪係當年人民力量五區輸得最多個個黎
你點做打手嫁

佢開個live話自己輸硬咪有機

咁要睇佢有冇話自己會贏

今日既燒山
應該選到

燒山有心無力，代表阿Chris